apple pay八達通問題

最近開始用apple pay八達通
set左八達通做特快交通卡
我發現除左坐車
連去餐廳或者便利店都可以唔解鎖拍卡
係咪正常的

係

原來係咁
我比佢個名“交通卡”呃左

小額就得

可能其他地區交通卡淨可以交通用途

開心大發現

如果有人執到電話，咪可以用你張8仔用

如果有人執到你張8仔， 咪可以用你張8仔

用你張8仔咪可以追蹤到佢囉
仲好

無解鎖一段時間，要解一次先用到

有時係間鋪未update所以嘟唔到

你張實體卡入面有3K do 3K得唔得？

大額要faceid